病到又暈又嘔又頭痛 女朋友仲發皮氣

好辛苦

新型皮膚病？

有女就收皮啦

分手

插下佢屎眼咪會好囉 gay佬

由佢發，病咗仲得閒睇佢咩

有痛仲理你咩